@inproceedings{Nerima-Wehrli:TALN:2020,
    author = "Nerima, Luka and Wehrli, Eric",
    title = "La r\'esolution d'anaphores au-del\`a de la fronti\`ere de la phrase",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "57-59",
    note = "The Anaphora Resolution Beyond Sentence Boundary",
    abstract = "Cette d\'emonstration pr\'esente une extension de nos outils d'analyse syntaxique et d'\'etiquetage morphosyntaxique qui prend en compte la r\'esolution d'anaphores pronominales non seulement \`a l'int\'erieur d'une phrase, mais \'egalement si l'ant\'ec\'edent se trouve dans la phrase pr\'ec\'edente. Autant l'analyseur que l'\'etiqueteur effectuant une analyse syntaxique compl\`ete des phrases, ces outils affichent \'egalement les fonctions grammaticales des constituants (sujet, objet direct, etc.) et les arguments des verbes. Une version de cette d\'emonstration est disponible sur le Web.",
    keywords = "r\'esolution d'anaphores, analyseur syntaxique, \'etiquetage morphosyntaxique",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/158.pdf"
}
